梁頌恆立法會非法集結案上訴被駁回 須即時服刑

【梁頌恆立法會非法集結案上訴被駁回 須即時服刑】

前立法會議員梁頌恆於二零一六年十一月因企圖進入會議室宣誓，被裁定非法集結罪成，判囚四週，梁不服定罪及判刑提出上訴，高等法院是日頒下判辭，駁回上訴，梁頌恆不申請保釋，即時還柙。

法官在判辭中指，包括上訴人在內的五名被告，在案發時的行為明顯涉及過份武力，而暴力行為亦顯然超越了合理的界線，故他們行使的屬非法武力，裁定裁判官就上訴人非法集結之定罪並無不穩妥之處，刑期亦非過重。

其實點解可以唔畀人上訴咁痴線

咁不如取消咗個上訴制度啦

唔知收左中共幾多錢先肯坐監